「國風堂書屋」宣布下月結業 老闆：無法再支撐下去 夢想總有終結時

旺角樓上書店「國風堂」宣佈將於九月中結束營業，現時進行三折優惠，「只願書有好去處」。經營十五年來，「國風堂」近年不時傳出結業消息，但到最後總會熬過來，惟今次老闆馮錦源今次嘆道「實在無法再支撐下去」，高喊：「夢想總有終結時！」

早於今年五月，「國風堂」在 facebook 宣佈書屋「不再續約，不再搬遷，真正告別」，並於上周貼出促銷告示，表示「最後30天，三折起！只願書有好去處！」老闆馮錦源表示，數年來經營虧損，加上妻子患癌，而自身又中風，「已欠債纍纍纍，實在無法再支撐下去」，更高呼「夢想總有終結時！」書屋上星期五貼出最新告示，最後營業日期為 9 月 15 日。

「國風堂」開業十五年，全盛時期共有三間分店，專賣文史書籍及語文教材。現時，書屋只剩旺角店，由老闆馮錦源與妻子共同打理。多年來，書店不時面對業主加租的挑戰，老闆曾經做兩份兼職打工補貼書店。做補習又做保險，只為延續書店生命，但卻最終熬出病來。2017 年，馮錦源突然中風，左邊身體一度癱瘓，漸漸才康復過來。

要保重身體啊

天日去

佢80%係殘體書
真係好難幫趁佢
仲要租皆旺